warmachine, falcon, 黑豹 咁唔受歡迎係咪因為佢地係黑人

黑豹都算受歡迎啦

其他兩個因為唔係擔正姐

老奉要受歡迎

黑豹點會唔受歡迎

black panther 點會唔受歡迎

冇乜人會有ironman唔睇走去睇war machine, 冇乜人氣都正常

falcon真係冇乜特別....hawkeye起碼都百發百中. falcon係人人都識飛既世界有咩咁特別?? 武器又唔夠war machine搶眼, 又唔識射死光, 又唔係女冇波睇, 剩係識空中射豆豆炮

比你有科技咁又係原始部落社會，講到d黑人仲獨裁過共產黨都唔明點解黑人係咁吹奏

黑妹有D好好J

我睇 香港7欖
90%黑人達陣
都會做黑豹手勢

黃種人唔會想像到
黑豹係黑人嘅地位

on9
falcon不知幾搞笑